***Anti-Pattern*** 
Count: 8
/bui/getTicketsCustomData({persid})	 Non-descriptive End-point
/bui/getBopSID	 Non-descriptive End-point
/bui/getDocument({id})	 Non-descriptive End-point
/bui/getKDAttachments({id})	 Non-descriptive End-point
/bui/getKDComments({id})	 Non-descriptive End-point
/bui/addKDComment({id})	 Non-descriptive End-point
/bui/rateDocument({id})	 Non-descriptive End-point
/bui/unLinkSolution({id})	 Non-descriptive End-point

***Patterns*** 
Count: 32
/api/getAccess	 Self-descriptive End-point
/bui/getBUIAllConfig	 Self-descriptive End-point
/bui/getAllowedStatus	 Self-descriptive End-point
/bui/getMyTicketDetails({persid})	 Self-descriptive End-point
/bui/getDefaultCategories	 Self-descriptive End-point
/bui/attrInfo	 Self-descriptive End-point
/bui/attrCtrl	 Self-descriptive End-point
/bui/addLogComment	 Self-descriptive End-point
/bui/changeStatus/{factory}({persid})	 Self-descriptive End-point
/bui/allFeeds({persid})	 Self-descriptive End-point
/bui/attmnt	 Self-descriptive End-point
/bui/attmnt({persid})/$value	 Self-descriptive End-point
/bui/updateStatusForNotification	 Self-descriptive End-point
/bui/updateStatusForAllNotification	 Self-descriptive End-point
/bui/getMyResources	 Self-descriptive End-point
/bui/getMyActiveChatSession	 Self-descriptive End-point
/bui/checkActiveSessions	 Self-descriptive End-point
/bui/createChatThread	 Self-descriptive End-point
/bui/getChatHistory/{roomName}	 Self-descriptive End-point
/bui/kdLinkInfo({id})	 Self-descriptive End-point
/bui/helpAbout	 Self-descriptive End-point
/bui/getEEMAuth	 Self-descriptive End-point
/bui/{factory}({persid})	 Self-descriptive End-point
/bui/{factory}({persid})	 Self-descriptive End-point
/bui/{factory}	 Self-descriptive End-point
/bui/{factory}	 Self-descriptive End-point
/gs/mytkt_active	 Self-descriptive End-point
/gs/mytkt_inactive	 Self-descriptive End-point
/getServiceRequest	 Self-descriptive End-point
/pcatSearch	 Self-descriptive End-point
/getOfferings	 Self-descriptive End-point
/suggestedSolutions	 Self-descriptive End-point
