***Anti-Pattern*** 
Count: 4
/oauth/access_token	Amorphous End-point	 [underscore found] 
/access_token	Amorphous End-point	 [underscore found] 
/refresh_access_token	Amorphous End-point	 [underscore found] 
/{page-id}?fields=instagram_business_account	Amorphous End-point	 [underscore found] 

***Patterns*** 
Count: 15
/{ig-comment-id}?fields={fields}	Tidy End-point	Tidy Endpoint
/{ig-comment-id}?hide={hide}	Tidy End-point	Tidy Endpoint
/{ig-comment-id}	Tidy End-point	Tidy Endpoint
/oauth/authorize	Tidy End-point	Tidy Endpoint
/{media-id}	Tidy End-point	Tidy Endpoint
/{media-id}/children	Tidy End-point	Tidy Endpoint
/{user-id}/media	Tidy End-point	Tidy Endpoint
/me	Tidy End-point	Tidy Endpoint
/{user-id}	Tidy End-point	Tidy Endpoint
/{ig-hashtag-id}	Tidy End-point	Tidy Endpoint
/{ig-media-id}?fields={fields}	Tidy End-point	Tidy Endpoint
/{ig-media-id}?comment_enabled={comment_enabled}	Tidy End-point	Tidy Endpoint
/{ig-media-id}/comments?message={message}	Tidy End-point	Tidy Endpoint
/{ig-media-id}/comments	Tidy End-point	Tidy Endpoint
/{ig-user-id}?fields={fields}	Tidy End-point	Tidy Endpoint
