***Anti-Pattern*** 
Count: 5
/create?accessKey={accessKey}&name={name}&ownerId={ownerId}	CRUDy End-point	 [create found] 
/delete/{id}?accessKey={accessKey}	CRUDy End-point	 [delete found] 
/makeResultPublic/{id}?accessKey={accessKey}&makeResultPublic={makeResultPublic}	CRUDy End-point	 [make found] 
/deleteResult?accessKey={accessKey}&postId={postId}&instanceId={instanceId}	CRUDy End-point	 [delete found] 
/deleteAllResults/{id}?accessKey={accessKey}	CRUDy End-point	 [delete found] 

***Patterns*** 
Count: 19
/setResultSummaryState?accessKey={accessKey}	Verbless End-point	
/getResultSummaryState/{id}?accessKey={accessKey}	Verbless End-point	
/getPublicResultSummaryState/{id}	Verbless End-point	
/getSurveyResults/{id}?accessKey={accessKey}&from={from}&till={till}	Verbless End-point	
/getSurveyPublicResults/{id}?from={from}&till={till}	Verbless End-point	
/generateAccessKey?accessKey={accessKey}	Verbless End-point	
/getSurveyInfo?accessKey={accessKey}&surveyId={surveyId}&ownerId={ownerId}	Verbless End-point	
/getActive?accessKey={accessKey}&ownerId={ownerId}	Verbless End-point	
/getArchive?accessKey={accessKey}&ownerId={ownerId}	Verbless End-point	
/archive/{id}?accessKey={accessKey}	Verbless End-point	
/restore/{id}?accessKey={accessKey}	Verbless End-point	
/changeName/{id}?accessKey={accessKey}&name={name}	Verbless End-point	
/changeJson?accessKey={accessKey}	Verbless End-point	
/publish/{id}?accessKey={accessKey}	Verbless End-point	
/unPublish/{id}?accessKey={accessKey}	Verbless End-point	
/setUseCookies/{id}?accessKey={accessKey}&useCookies={useCookies}	Verbless End-point	
/setUseCookies/{id}?accessKey={accessKey}&useCookies={useCookies}	Verbless End-point	
/getIsResultPublic/{id}?accessKey={accessKey}	Verbless End-point	
/storeIPAddressInResult/{id}?accessKey={accessKey}&storeIPAddress={storeIPAddress}	Verbless End-point	
