***Anti-Pattern*** 
Count: 8
-/getSurveyInfo?accessKey={accessKey}&surveyId={surveyId}&ownerId={ownerId}	Non-pertinent Documentation	Returns the survey info (Info): name, pustId, created date and so on as well as survey JSON (Json).
-/getActive?accessKey={accessKey}&ownerId={ownerId}	Non-pertinent Documentation	Returns the list of active surveys.
-/getArchive?accessKey={accessKey}&ownerId={ownerId}	Non-pertinent Documentation	Returns the list of archive surveys.
-/restore/{id}?accessKey={accessKey}	Non-pertinent Documentation	Restore an archive survey by it's id.
-/delete/{id}?accessKey={accessKey}	Non-pertinent Documentation	Delete a survey by it's id. You will not be able to restore this survey. The survey results become inaccessible.
-/getIsResultPublic/{id}?accessKey={accessKey}	Non-pertinent Documentation	Returns true if the survey results could be viewed via direct link by a non autorized user, and false if could not.
-/makeResultPublic/{id}?accessKey={accessKey}&makeResultPublic={makeResultPublic}	Non-pertinent Documentation	Enable or disable the ability to view survey results by non autorized user via direct link.
-/storeIPAddressInResult/{id}?accessKey={accessKey}&storeIPAddress={storeIPAddress}	Non-pertinent Documentation	Enable or disable the ability to view survey results by non autorized user via direct link.

***Patterns*** 
Count: 16
-/setResultSummaryState?accessKey={accessKey}	Pertinent Documentation	Change the result summary state.
-/getResultSummaryState/{id}?accessKey={accessKey}	Pertinent Documentation	Returns the result summary state.
-/getPublicResultSummaryState/{id}	Pertinent Documentation	Returns public result summary state.
-/getSurveyResults/{id}?accessKey={accessKey}&from={from}&till={till}	Pertinent Documentation	Returns survey results.
-/getSurveyPublicResults/{id}?from={from}&till={till}	Pertinent Documentation	Returns survey public results.
-/generateAccessKey?accessKey={accessKey}	Pertinent Documentation	Generates a new access key. The old access key becomes invalid.
-/create?accessKey={accessKey}&name={name}&ownerId={ownerId}	Pertinent Documentation	Create a new survey.
-/archive/{id}?accessKey={accessKey}	Pertinent Documentation	Archive the survey by it's id. All survey results will be still accessible. You have to delete a survey to remove the access to it's results.
-/changeName/{id}?accessKey={accessKey}&name={name}	Pertinent Documentation	Change the survey name.
-/changeJson?accessKey={accessKey}	Pertinent Documentation	Change the survey json.
-/publish/{id}?accessKey={accessKey}	Pertinent Documentation	Publishing the survey.
-/unPublish/{id}?accessKey={accessKey}	Pertinent Documentation	Disable publishing the survey.
-/setUseCookies/{id}?accessKey={accessKey}&useCookies={useCookies}	Pertinent Documentation	Enable or disable using cookies of the publishing survey.
-/setUseCookies/{id}?accessKey={accessKey}&useCookies={useCookies}	Pertinent Documentation	Enable or disable using cookies of the publishing survey.
-/deleteResult?accessKey={accessKey}&postId={postId}&instanceId={instanceId}	Pertinent Documentation	Delete the survey result. Use it to delete spam or test results.
-/deleteAllResults/{id}?accessKey={accessKey}	Pertinent Documentation	Delete all survey results. Use it to delete all tested results before running survey.
