***Anti-Pattern*** 
Count: 24
/search	CRUDy End-point	 [search found] 
/updateCustomFields	CRUDy End-point	 [update found] 
/deletePaymentMethodFromVault	CRUDy End-point	 [delete found] 
/createClientToken	CRUDy End-point	 [create found] 
/createUniversalAccessToken	CRUDy End-point	 [create found] 
/createPayPalOneTimePayment	CRUDy End-point	 [create found] 
/createPayPalBillingAgreement	CRUDy End-point	 [create found] 
/createCustomer	CRUDy End-point	 [create found] 
/updateCustomer	CRUDy End-point	 [update found] 
/deleteCustomer	CRUDy End-point	 [delete found] 
/updateCreditCardBillingAddress	CRUDy End-point	 [update found] 
/updateCreditCardCardholderName	CRUDy End-point	 [update found] 
/updateCreditCardExpirationDate	CRUDy End-point	 [update found] 
/createDisputeTextEvidence	CRUDy End-point	 [create found] 
/deleteDisputeEvidence	CRUDy End-point	 [delete found] 
/createDisputeFileEvidence	CRUDy End-point	 [create found] 
/createInStoreLocation	CRUDy End-point	 [create found] 
/updateInStoreLocation	CRUDy End-point	 [update found] 
/updateInStoreReader	CRUDy End-point	 [update found] 
/requestCancelFromInStoreReader	CRUDy End-point	 [cancel found] 
/requestFirmwareUpdateFromInStoreReader	CRUDy End-point	 [update found] 
/createVenmoPaymentContext	CRUDy End-point	 [create found] 
/updateTransactionAmount	CRUDy End-point	 [update found] 
/createNonInstantLocalPaymentContext	CRUDy End-point	 [create found] 

***Patterns*** 
Count: 72
/ping	Verbless End-point	
/pingInStoreReader	Verbless End-point	
/viewer	Verbless End-point	
/clientConfiguration	Verbless End-point	
/node	Verbless End-point	
/idFromLegacyId	Verbless End-point	
/report	Verbless End-point	
/paypalFinancingOptions	Verbless End-point	
/inStoreLocations	Verbless End-point	
/authorizePaymentMethod	Verbless End-point	
/authorizePayPalAccount	Verbless End-point	
/authorizeVenmoAccount	Verbless End-point	
/authorizeCreditCard	Verbless End-point	
/captureTransaction	Verbless End-point	
/chargeUsBankAccount	Verbless End-point	
/chargePayPalAccount	Verbless End-point	
/chargeVenmoAccount	Verbless End-point	
/chargeCreditCard	Verbless End-point	
/vaultPaymentMethod	Verbless End-point	
/vaultUsBankAccount	Verbless End-point	
/vaultCreditCard	Verbless End-point	
/refundTransaction	Verbless End-point	
/reverseTransaction	Verbless End-point	
/reverseRefund	Verbless End-point	
/refundCreditCard	Verbless End-point	
/refundUsBankAccount	Verbless End-point	
/verifyPaymentMethod	Verbless End-point	
/verifyCreditCard	Verbless End-point	
/verifyUsBankAccount	Verbless End-point	
/confirmMicroTransferAmounts	Verbless End-point	
/partialCaptureTransaction	Verbless End-point	
/tokenizeCustomActionsPaymentMethod	Verbless End-point	
/tokenizeCreditCard	Verbless End-point	
/tokenizeCvv	Verbless End-point	
/tokenizeNetworkToken	Verbless End-point	
/tokenizeSamsungPayCard	Verbless End-point	
/tokenizeUsBankAccount	Verbless End-point	
/tokenizeUsBankLogin	Verbless End-point	
/tokenizePayPalOneTimePayment	Verbless End-point	
/tokenizePayPalBillingAgreement	Verbless End-point	
/performThreeDSecureLookup	Verbless End-point	
/acceptDispute	Verbless End-point	
/finalizeDispute	Verbless End-point	
/vaultPayPalBillingAgreement	Verbless End-point	
/sandboxSettleTransaction	Verbless End-point	
/pairInStoreReader	Verbless End-point	
/requestChargeFromInStoreReader	Verbless End-point	
/requestAuthorizeFromInStoreReader	Verbless End-point	
/requestRefundFromInStoreReader	Verbless End-point	
/requestVaultFromInStoreReader	Verbless End-point	
/requestTextDisplayFromInStoreReader	Verbless End-point	
/requestItemDisplayFromInStoreReader	Verbless End-point	
/requestSignaturePromptFromInStoreReader	Verbless End-point	
/requestConfirmationPromptFromInStoreReader	Verbless End-point	
/requestNonPciCardDataFromInStoreReader	Verbless End-point	
/requestAmountPromptFromInStoreReader	Verbless End-point	
/requestTextPromptFromInStoreReader	Verbless End-point	
/generateExchangeRateQuote	Verbless End-point	
/DisputeEvidence/{id}	Verbless End-point	
/DisputeEvidence/{legacyId}	Verbless End-point	
/InStoreContextResult/{id}	Verbless End-point	
/InStoreReaderOriginDetails	Verbless End-point	
/Node/{id}	Verbless End-point	
/Payment/{id}	Verbless End-point	
/Payment/{legacyId}	Verbless End-point	
/PaymentContext	Verbless End-point	
/PaymentStatusEvent	Verbless End-point	
/AccountCreationStatus	Verbless End-point	
/ApplePayStatus	Verbless End-point	
/ApplicationBankAccountPurpose	Verbless End-point	
/ApplicationStatus	Verbless End-point	
/BinRecordValue	Verbless End-point	
