***Anti-Pattern*** 
Count: 7
/v2/tweets/search/stream	CRUDy End-point	 [search found] 
/v2/tweets/search/stream/rules	CRUDy End-point	 [search found] 
/tweets/search/stream	CRUDy End-point	 [search found] 
/v2/tweets/search/all	CRUDy End-point	 [search found] 
/v2/tweets/search/recent	CRUDy End-point	 [search found] 
/v2/users/search	CRUDy End-point	 [search found] 
/v2/spaces/search	CRUDy End-point	 [search found] 

***Patterns*** 
Count: 44
/v2/users/:id/bookmarks/:tweet_id	Verbless End-point	
/v2/users/:id/bookmarks	Verbless End-point	
/v2/users/:id/bookmarks	Verbless End-point	
/v2/tweets/:id/hidden	Verbless End-point	
/v2/users/:id/likes/:tweet_id	Verbless End-point	
/v2/tweets/:id/liking_users	Verbless End-point	
/v2/users/:id/liked_tweets	Verbless End-point	
/v2/users/:id/likes	Verbless End-point	
/v2/tweets/:id	Verbless End-point	
/v2/tweets	Verbless End-point	
/v2/tweets/:id/quote_tweets	Verbless End-point	
/v2/users/:id/retweets/:source_tweet_id	Verbless End-point	
/v2/tweets/:id/retweeted_by	Verbless End-point	
/v2/tweets/:id/retweets	Verbless End-point	
/v2/users/:id/retweets	Verbless End-point	
/v2/users/:id/mentions	Verbless End-point	
/v2/users/:id/timelines/reverse_chronological	Verbless End-point	
/v2/users/:id/tweets	Verbless End-point	
/v2/tweets/counts/all	Verbless End-point	
/v2/tweets/counts/recent	Verbless End-point	
/v2/users/:id/blocking	Verbless End-point	
/v2/users/:source_user_id/following/:target_user_id	Verbless End-point	
/v2/users/:id/followers	Verbless End-point	
/v2/users/:id/following	Verbless End-point	
/v2/users/:id/following	Verbless End-point	
/v2/users/:source_user_id/muting/:target_user_id	Verbless End-point	
/v2/users/:id/muting	Verbless End-point	
/v2/users/:id/muting	Verbless End-point	
/v2/users	Verbless End-point	
/v2/users/:id	Verbless End-point	
/v2/users/by	Verbless End-point	
/v2/users/by/username/:username	Verbless End-point	
/v2/users/me	Verbless End-point	
/v2/spaces/:id	Verbless End-point	
/v2/spaces/:id/buyers	Verbless End-point	
/v2/spaces/:id/tweets	Verbless End-point	
/v2/spaces/by/creator_ids	Verbless End-point	
/v2/lists/:id/tweets	Verbless End-point	
/v2/lists/:id	Verbless End-point	
/v2/users/:id/owned_lists	Verbless End-point	
/v2/lists/:id/members/:user_id	Verbless End-point	
/v2/lists/:id/members	Verbless End-point	
/v2/users/:id/list_memberships	Verbless End-point	
/v2/lists/:id/members	Verbless End-point	
